RBG 死咗

l

Justice Ruth Bader Ginsburg, Champion Of Gender Equality, Dies At 87

連登仔: 邊個黎

簡單黎
美國最高法院有9個法官
本身係democratic 4 vs republican 5
有兩個係trump 提名
而家死多個
若果trump 落台之前整到多個conservative judge 上去
或者連到任
個結果係講緊10幾年內個判決都會去番保守派度

或者咁講
representative 2年
senator 6年
總統4年
最高法院法官做到死/ 退休
RBG 百病纏身都唔敢死/ 退休就係希望可以等到個民主黨總統上台

一早已經同死咗冇咩分別

之前有緣睇過佢套紀錄片
始終如一 佩服
又少一個自由派

話說入面有條友叫Clarence Thomas
黑人黎
點知被人提名個陣被人指控性騷擾
結果之後個幾十年佢...

然後又有條友叫Brett Kavanaugh
被人提名個陣又係被人指控性騷擾

佢想捱到trump 落台

今年做咩
RBG呢d傳奇人物都死埋

Damn 美國會走向極度保守

有無名或者link?

好灰，咁都捱唔到多幾個月

捱唔捱到4 more years?

好滾動終於係連登見到唔奶侵既正常人

屌啊 唔奶侵 = 奶china joe

Think about that!

反中還反中
支持侵還支持侵
搞到千古一帝 人類救星咁

條數都唔知點計，中間派到稍為支持民主黨人，應該會因為咁更需要制衡嘅力量，所以會投拜登。

老實講我寧願侵依家唔好急住推一個自己人上去，物極必反。

已經睇唔透係真心定假膠了

保守都好過對面為咗唔俾人就任隔硬搵條蛋散想#metoo人嘅仲要屈完人咩事都冇就咁憑空消失咗

其實未必到trump 話事
一來個利益太大
係講緊未來10幾年個影響
同埋侵除咗交個人名上去之外
其他都係國會做野?

敵人嘅敵人就係朋友嘛

正常人==> 唔會奶侵

btw 名人回我

駁唔到

樓主唔記得轉ac?

果陣 全世界都俾中共同世衞 呃到透,
人地年頭 大豆侵 仲好開心咁唱緊 同中国 就快簽好貿易協議.
點會估到中国忽然係度玩生化武器.
唔係點會 有依家既 Trump 石BJ

做咩啫你

我偶像成日咁樣推post

同感

成撚日話反中共但係執毛匪口水尾

個問題唔在於侵話事，而係十月都嚟緊，十一月都到，佢講嘅任何一句都會影響選情。

老實講我對佢內外施政嘅評價真係好壞參半，好多事做到虎頭蛇尾，一半一半。你話四年任期唔夠做，要做多四年睇成效，我咪睇多四年睇吓佢會點完成。

佢係好聰明咁破晒應該要破嘅嘢，立就收效，盤棋仲捉緊。但依種狀況，對於一個國家嚟講好危險，人民都會感到不安，感到不安就會質疑施政。仲未講佢對人權嘅睇法，依啲多好時美國人同連登仔因為生活環境唔同，文化唔同，所以根本無辦法理解啲人點諗。

依家連登造神，睇到嘅只係為香港利益，其他一概都選擇忽略。

我都想佢真係Deal得到，兩舊屎之中都要揀一舊。

RBG嘅死，我相信好快連登仔瞓醒就會大肆慶祝，人哋做過咩都未知。

得罪講句美國兩邊係武肺上面都on99

侵就屌咗唔再屌

bernie sanders 1月個陣被人問同唔同意封中國關
佢話封會排外所以不了
當然個陣所有左膠報都講到好似侵racist 咁

然後個陣乜柒fauci cdc 個個都話唔駛戴口罩
而家仲有面出黎話咩masks gauranteed to be better than vaccine?
一二月個陣去咗邊

The enemy of my enemy is my friend is an ancient proverb which suggests that two parties can or should work together against a common enemy. The earliest known expression of this concept is found in a Sanskrit treatise on statecraft, the Arthashastra, which dates to around the 4th century BC, while the first recorded use of the current English version came in 1884.[1][2]

好彩唔係得毛主席講過

毛主席说过：以斗争求和平则和平存，以妥协求和平则和平亡。

Si vis pacem, para bellum (Classical Latin: [siː wiːs ˈpaːkemː ˈpara ˈbellumː]) is a Latin adage translated as "If you want peace, prepare for war".

同意佢破晒要破既野
但我覺得冇話冇咗佢唔得
分分鐘china joe 上台聯歐制中仲有效過向世界宣戰

離一離題
冇當年黑人同liberals 既civil right movement
今日asian 邊有咁好景

舊年年頭先睇完佢套紀錄片同埋on the basis of sex

好勇敢夠膽喺連燈講左膠嘢 .......

呢個post已經俾「 trump vs bidan」嘅個topic騎劫咗

除咗頭幾個comment已經都唔係講rbg

PRESS F TO PAY RESPECT.

遲啲又來一獲#believewomen #metoo希望侵謹慎處理

都死咗啦

咁姐係好定唔好

仲有啲參軍打二戰嘅Asian. 多得佢哋, GI bill之後Asian先可以買屋做業主，仲要唔使局限喺Chinatown.

「依家連登造神，睇到嘅只係為香港利益，其他一概都選擇忽略。」

咁當然啦，我哋港人唔睇香港利益？睇咩先 又大愛左膠要諗埋人地？ 傻的嗎？

Rip
最有民望美國大法官

好多人身在福中不理世事不讀歷史就會不知福不知禍。

香港人都係啱啱醒，我自己都打算學一世，希望唔好有人對一位人類社會和平進步有貢獻嘅人，因為自己無知，而口出惡言。

haha 學到嘢了

單係呢樣野，已經足以我唔會投侵

唔關香港事
美國國內對共和黨有利
對係美國生活既香港人未必

Q: 如何係連登講美國野而唔被連衛兵批鬥?
A: 起個連衛兵睇唔明既標題

其實我同意
"因為中國所以支持/會投比侵"係完全冇問題
但冇需要去到defend trump 做過既所有野

why

揀Trump但兩院投晒民主黨，外交上保持對中壓力，內政上唔怕侵侵胡作非為，擺更多保守派入Supreme Court。

但問題嚟啦
有個慣例就係呢80幾年嚟election year都唔會nominate judge
如果trump break 左真係有戲睇

係咪搖擺州先

RBG呢啲先係真平權真左翼，唔係啲事無大小玻璃心碎裂嘅左膠，或者係假左翼真極右嘅Tankies

McConnell 都話咗會提名啦
2016個陣你估下佢講咩

睇落大概會拖到大選後先揀人？上次Antonin Scalia死咗，奧巴馬想點Merrick Garland入去但俾人拖到大選後先由侵侵提名。

McConnell: Blocking Supreme Court Nomination 'About A Principle, Not A Person'
March 16, 2016 12:31 PM ET

Back then, McConnell's justification was the upcoming presidential election, which he said would allow voters a chance to weigh in on what kind of justice they wanted. But now, with the tables turned, McConnell has made clear he will not follow the same course. Instead he will try immediately to push through a Trump nominee so as to ensure a conservative justice to fill Ginsburg's liberal shoes, even if President Trump were to lose his reelection bid. Asked what he would do in circumstances such as these, McConnell said: "Oh, we'd fill it."

你覺得日日dum地lur地喊要求美國後生仔知道中國好邪惡快啲投侵停用抖TikTok有用？

下個回覆係會唔會變成錦鯉有咩高見同錦鯉做過乜？

大家都無票，我無啦，可能你有，咁我恭喜你先。

但當你想說服人，就必須要站喺人哋立場睇，睇到人哋睇咩，政治101。你只用香港角度去說服人一件事，人哋點解會被你說服，仲要停用TikTok去投侵？

唔係叫你耶穌愛世人，但諗埋人哋係基本嘅基本，再點游說人支持你係進階。但諗都無諗過人哋，叫你sell保險好多人睇唔起嘅保險，結果都會係一份都sell唔到。

另外，造神對思考無好處，尤其心智未成熟嘅人。造神只會對心智未成熟嘅人有影響，加強民粹主義，嘅世界各地都發生緊。

或者你咁講，我係都要推侵上去，因為只有侵先救到我！所以佢要造神，神永遠是對的，侵係神，所以侵永遠是對的。

你真係咁諗，我都無辦法。

女人

參議院係唔同黨嘅話，總統個提名分分鐘唔會入議程

睇下18年Moscow Mitch點對奧巴馬提名嗰個人？

打錯，16年先啱

既然係RBG Post，落返個credit俾佢都好合理

美國最高法院大法官金斯伯格病逝 終年87歲

睇多啲書啦你

估計選舉日之前都senate vote 唔到，但如果侵一兩個星期之內就公佈提名，11月3日到1月3期間就有機會過到。
所以不論選舉邊個贏都可能過到，除非有4個GOP senators 話唔投。

唔奶侵都奶 Pompeo 啦

Breaking News: Senator Mitch McConnell said he would move forward quickly with President Trump’s nominee to replace Justice Ruth Bader Ginsburg on the Supreme Court.

連登以外既人就會識？